一句講曬，所有機背指紋解鎖既手機，都係比狗用

正宗阻撚住曬

以後手機既設計方向會係mon解鎖 加faceid

用過一排機背指紋真係on9
唔明點解會有人用

M字額個d狗都唔屌

agger，好快會逐漸取消架喇

IP指紋真係比狗用架

指紋係比考古狗用

純粹講指紋

全屏下指紋 > （正面=側面）=> 屏下指紋 > 機背

but計埋face id暫時黎講
face id > ALL

Xs 個faceid 進化左勁多，有效角度大好多，平放枱面都解到，用手cover 半邊面都解到，極方便。

一句講晒，完善嘅faceid 速度都方便度都高過touchid 好多，因為你連解鎖呢個步驟都消失左

vivo係業界指標？

好似得大陸廠用

諗唔到有咩理由唔用in-display fingerprint再加face ID
除左技術唔夠好唔夠快之外

因為未做到全屏既屏下指紋 限死一個位先解到鎖

聽講華為整聲音解鎖

喉嚨痛聲沙咪奶野

咁我唔知咁多啦

拎起部電話嚟解，低能嘅先諗到。

限死一個位，甚至電源制解鎖都好過機背

咁on9
下下要講野

密碼最安全